尋晚睇何妖個勢應該同班叔伯拆掂左

條數會搞得掂, 呢家會屈係heidi 做

之後27號18鄉一齊做野

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

傾得掂就唔洗屈豬閪迪啦

係叔父呀
Btw 佢尋日老母山墓比人拆左之後死撚曬狗
唔知係唔係好淆底呢

個陣死狗

夜晚回復本色 就知中聯辦保佢
班老黑都係求財 搞阿爺既人無好結果 錢遲d 實收到

所以何呢次係又多返一條命

what doesnt kill him makes him strong

佢呢家會越來越痴線 做野無底線